火魔法+散仔會放聲出實彈=匪國為開槍殺人創造條件

頭先睇youtube，郭文貴講
雖然佢不惱有啲大砲
但今次幾有道理邏輯
大家小心
美國法案通過前，暗湧可突然成為海嘯

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

自推1

自推2

封從德 - 《廣場上的共和國》
睇完真係好有啟發

More?

下下劇本，最後都收哂皮。
而家有警察死，民意都唔會逆轉。
如果警察開槍打死人，來場香港大屠殺。
全世界制裁中國，攪炒目標已達成。

最怕再有手足慘死，無法一齊享受勝利果實!

內鬼放火，提供實彈殺人理據？

南韓全斗煥倒台，都係由一個死亡民眾而急速進行

局勢分秒萬變
當年64學生開頭個勢都唔錯
結果都...

30年後，共匪更強大
而家只是頭盤...

八九民運學生領袖刻意掩蓋打倒共產黨的訴求，希望不要踩中共底線令中共定性事件係愛國民主運動。
而低調抗爭有利共產黨中開明派支持民運，即係趙紫陽。

今天香港人都刻意收埋港獨訴求，增加支持者。
另一方面爭取國際支持香港。

如果信歷史就應該低調抗爭。

冇錯
要集中"fight for freedom"，焦點呢個普世價值，至可凝聚國際力量

咁點呀
係咪想我地收手呀